北角中左，下一單就係元朗

小學學能測驗既邏輯